新手想養魚/蝦

有冇入門比較易養的?

去街市買幾隻生蝦黎養, 養到唔鐘意可以食左佢

秒

我係咪講錯野

你睇下有咩鐘意先再講啦